紀錄片中公開了 BLACKPINK 的童年照！4名成員小時候都好可愛，與現在的樣貌差距不大！

YG娛樂推出的紀錄片《BLACKPINK：Light Up the Sky》14日在Netflix公開。

當中紀錄她們2016年出道以來，從沒停止過的忙碌行程，從練習生時期直到今日的大勢，這段時間從未曾向大家公開過的影片、宿舍生活和舞台背後的故事。

當中，成員們介紹自己，談到了成長經歷，也講述到為什麼成為了歌手，當中還公開了童年照片、試鏡畫面呢！

Jennie：「10歲到15歲期間，我都一個人住在紐西蘭，我非常怕生，我甚至沒辦法電話購物，我花了一陣子才成為現在的我。」原本想要去美國讀書的她，之後選擇回韓國：「我想成為歌手，也不知道這想法哪裡來的，一回到韓國就參加徵選，也很幸運立刻就上了。」

Lisa：「幼稚園的時候，媽媽幫我報名了舞蹈課，一切就是這樣開始的。她帶我參加了好多比賽，12、13歲的時一個星探叫我唱歌，問我想不想當歌手，才發現自己喜歡唱歌也喜歡跳舞，剛好那時YG來辦徵選會，我就下定決心我應該去試試，之後等了足足兩個月接到了電話。」那時的LISA還是超短髮啊～

Jisoo：「我小時後，親戚都把我當撿來的，因為長得太醜了，他們都叫我猴子。高二的時候參加了話劇社，還曾考慮要不要嘗試演戲，大家也說我應該開始參加徵選，因為需要累積經驗，第一場就是YG的徵選。」

Rosé：「我爸看到YG要來澳洲的新聞，就問我想參加徵選嗎？他告訴我一定要去試試，不然等到了25歲，就會後悔沒有去嘗試。當時我16歲，他們打來問我能在兩個月內飛到韓國嗎？我的人生就如此改變。」

成員們也談到了練習生生活，真的是都很辛苦堅持下來才成為今天的BLACKPINK啊！另外，YG娛樂今日也透露：「BLACKPINK將出演20日晚上11點35分播放的美國BC《Jimmy Kimmel Live》，並會帶來新曲《Lovesick Girls》的舞台，還會進行多樣的談話。」

（圖：Netflix《BLACKPINK：Light Up the Sky》、YG）

可愛到......

lisa細個同我屋企賓賓個女一樣樣

Jisoo：「我小時後，親戚都把我當撿來的，因為長得太醜了，他們都叫我猴子。

仆街親戚有冇後悔當年對Jisoo咁差

德成女傭

心痛死我Jisoo
班仆街一定成日冇俾飯佢食 瘦到排骨咁

很努力了

4個都靚 唔識尊重果啲返屋企食屎啦

踩場
賢B零改變，實冇整容，唔同BP

永遠的T寶時代

有一個特別靚

jisoo對髀點解好似瘦咗

呢句野明顯係同班親戚割啦 等佢地唔駛再成日痴埋黎

個樣仲keep到

樣唔係大晒

個個刀樣撚7衰到食屎 屌佢臭西

樣唔係大晒 True

鍾意食屎就自己走埋一邊食 唔洗衝出黎

是 禾不想食Lisa 屌你老母個老母哭撚左